[和理非文宣] 以4人因送中自殺作切入點

如係機場做文宣, 可以試下以4人已自殺作切入點, 容易引起遊客關注

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

push

推